覺唔覺淨係識怨自己嘅人係唔抵可憐

其實依啲說話我係想同自己講

一味淨係識得怨自己究竟有咩用

世界唔會因為你嘅負能量而對你好咗

可能只會更加孤立到自己

有時係度諗 點解自己咁冇用讀書又差又溝唔到女又冇目標 搞到係咁放負

放完又好似冇事咁繼續做返同一樣嘢

自己一日唔肯去改變 一日都會係咁

其實真係唔抵可憐 你期望人地可以點幫到你?

唔係話要變咩正能量JJ 有時人有情緒都好正常

但係未盡力又怨自己點點點嗰d有咩意思啫

今日起立定決心去盡力做好每一樣嘢吧

sorry for too long didn‘t read篇嘢希望比到各位巴絲睇到之餘都可以告誡下自己

不逆詐，不億不信，不念舊惡，不怨天，不尤人

加油巴打 多謝你嘅提醒！

希望你同我都改變到啦

知易難行呀巴打
不過，加油啦

Thx巴打

無嘜嘢可以一日就做倒
成功貴在堅持

巴打加油

我都知
不過連信念都冇 個人就唔會肯行前一步

我信自己
但我唔會信佢地眼中既我

佢地眼中嘅你係點?

神經病／痴線，摺／毒
等等

無謂理人點睇啦
雖然我都覺自己係怪人
但係性格係咁 做返自己有咩問題

做自己無問題
但要做一個人被人，被社會接納既人
我做唔到